想開張銀聯見到WeWa啱啱新出左優惠好似唔錯

如題，有冇其他更好

1999

好快佢會跟手post referral link

有咩咁好？

呢張係財仔卡，唔係銀行卡黎嫁

Aeon 都係啦....
但wewa卡成日都見佢賣廣告，究竟有咩著數？

用落無咩分別，唔洗理佢咩卡，總之每期清數就得啦
Aeon聽聞今年會加入applepay，同埋響日本好普遍
D優惠拍得住日本銀行，係香港比人眼中係財仔，做唔大張卡

財仔卡狗也不屌
唔係JCB AEON收左皮九世啦

咁你好似偏見左d,如果aeon有3%現金回贈你未做又係做狗

係呀係呀 你好醒呀 wewa而家都冇referral 計劃